有錢（蝗）親戚送左個lv袋

有無巴打知道咩款。想放左佢

羅湖城$100

幫幫手

似係fake，影埋塵袋睇下？

樓主個袋應該限量版嚟，我建議你去米蘭站問下價

黃色包住果個？？

點會係限量版。

似假，Paris個R字有啲問題。另外兩個T字隔得太開。個圓圈+R比例唔啱。

認真 ？

認真，當然你張相打斜影，唔排除係角度問題扭曲左，但如果實際上同張圖係一樣既話就唔似真。

lm

想賣番幾千

驗下好過啦
蝗都好信

邊到驗好？邊到放貴價d?

拎去米蘭站人地會幫你睇，不過照我所見就唔好拎出去啦，費事面懵懵啦

親戚 咁絕情

去米蘭站驗下囉，如果係假野可以乘勢斷左呢個親戚

yes 你都可以睇睇佢d車線，lv嘅車線有特別角度好易認
btw 張相睇落感覺怪怪地，特別係d字

決定過幾日去米蘭做勇士

等你report

咩情況